Google 會主動刪除兩個月沒有使用的 Android 手機備份

我們平日使用手機時，少不了要先為手機進行備份，以備不時之需。Android 用家可將手機備份至 Google Drive，十分方便。不過，大家應用時，要留意 Google 一項沒有明言的規定，會影響大家的系統備份檔。

全文：

原來，Google 規定只會為 Android 用家的系統備份檔儲存兩個月。限期過後，若沒有使用，備份檔內所有手機設定及應用程式資料都會自動刪除，一視同仁。即使用家有付費購買更大 Google Drive 儲存空間，一樣需遵守這項規定。

只要備份檔兩星期沒有任何活動，Google 就會標註到期日期，用家可以前往自己的 Google Drive，查看使用期限。用家平日使用 Google Drive 備份時，就要多加留意了。

On9

兩個月dl一次所有檔咁鳩？

所以智能電話冇SD卡插槽，係好蝕底

只要有更新個backup 就會重新計過

個backup 冇更新過超過兩個月就會刪，咁都好合理姐